[{"question": "https://www.zhihu.com/question/269972263", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269972263/answer/476701958", "content": "\n\u5982\u4f55\u5f53\u4e00\u4e2a\u88ab\u5f3a\u5978\u8fc7\u7684\u5973\u751f\u7684\u7537\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35963650", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35963650/answer/522845455", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u773c\u4e2d\u7684\u6c49\u5b57\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36539555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36539555/answer/494182569", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u60ca\u8273\u5230\u4f60\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302913455", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302913455/answer/544785593", "content": "\n\u4e16\u754c\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u9006\u5929\u7684\u519b\u4e8b\u884c\u4e3a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300979993", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300979993/answer/524714393", "content": "\n\u5510\u56fd\u5f3a\u548c\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u8c01\u77e5\u540d\u5ea6\u66f4\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284286080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284286080/answer/541048928", "content": "\n\u4f60\u5bb6\u732b\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u5947\u602a\u7684\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51341283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341283/answer/468755898", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5708\u5185\u4eba\uff0c\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302135825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302135825/answer/531409667", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u79d1\u6bd4\u88ab\u5973\u513f\u603c\uff1a\u300c\u4f60\u4e0d\u4f1a\u6253\u7bee\u7403\uff0c\u6559\u7ec3\u662f\u8fd9\u4e48\u6559\u6211\u7684\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301952108", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301952108/answer/544763681", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fde\u4e0a13\u5c0f\u65f6\u73ed\u8bf7\u5047\u906d\u62d2\uff0c\u5458\u5de5\u7834\u574f360\u4e07\u5143\u673a\u5668\u7ed9\u81ea\u5df1\u201c\u653e\u5047\u201d\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300288948", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300288948/answer/520150764", "content": "\n\u6218\u573a\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u9634\u635f\u7684\u6280\u5de7\u548c\u5386\u53f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50986173", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50986173/answer/539003473", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6bc1\u6389\u4e00\u4e2a\u6e38\u620f\u7684\u8d25\u7b14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275878542", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275878542/answer/544073093", "content": "\n\u6709\u4eba\u8bf4\u5728\u71d5\u90ca\u4e70\u7684\u623f\u5b50\u4ece171\u4e07\u964d\u523086\u4e07\uff0c\u4e8f\u5149\u4e86\u79ef\u6512\u591a\u5e74\u7684\u9996\u4ed8\u6b3e\uff0c\u662f\u771f\u7684\u4e48\uff0c\u6709\u4eba\u6709\u8fd9\u6837\u7684\u60c5\u51b5\u6ca1\u6709\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31091255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31091255/answer/547242506", "content": "\n\u6050\u9f99\u6b7b\u4e86\u90a3\u4e48\u4e45\uff0c\u53ea\u5269\u4e0b\u9aa8\u5934\u4e86\uff0c\u662f\u600e\u4e48\u786e\u5b9a\u6050\u9f99\u957f\u5f97\u50cf\u8725\u8734\u90a3\u6837\u7684\u76ae\u80a4\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u50cf\u5a03\u5a03\u9c7c\u90a3\u6837\u7684\u76ae\u80a4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45160717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45160717/answer/545918585", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u56fd\u4eba\u5bf9\u4e9a\u7d22\u8fd9\u4e2a\u82f1\u96c4\u7684\u6c89\u8ff7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300288948", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300288948/answer/526652823", "content": "\n\u6218\u573a\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u9634\u635f\u7684\u6280\u5de7\u548c\u5386\u53f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294738473", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294738473/answer/541198170", "content": "\n\u7ed9\u516c\u53f8\u7684\u8463\u4e8b\u957f\u5f00\u8f66\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295007509", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295007509/answer/533063089", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u65e0\u540d\u4e4b\u8f88\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296619201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296619201/answer/526466685", "content": "\n\u4f60\u6240\u89c1\u8fc7\u804c\u573a\u6f5c\u89c4\u5219\u6709\u591a\u6df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300716097", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300716097/answer/522562908", "content": "\n\u5982\u679c\u4e2d\u56fd\u6309\u7167\u4eba\u6587\u5730\u7406\u8fdb\u884c\u884c\u653f\u533a\u5212\uff0c\u4f1a\u51fa\u73b0\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u666f\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300288948", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300288948/answer/520733885", "content": "\n\u6218\u573a\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u9634\u635f\u7684\u6280\u5de7\u548c\u5386\u53f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279287076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279287076/answer/471921821", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u4eba\u75f4\u8ff7\u4e8e\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299108297", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299108297/answer/530710812", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u87d1\u8782\u78b0\u5230\u6d17\u53d1\u6c34\u4f1a\u5f53\u573a\u6b7b\u4ea1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301380003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301380003/answer/531039961", "content": "\n\u5982\u679c\u4e00\u4e2a\u4eba\u5e26\u7740\u5200\u8fdb\u5165\u6211\u5bb6\uff0c\u6211\u662f\u4e0d\u662f\u53ef\u4ee5\u8fdb\u884c\u9632\u536b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299921224", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299921224/answer/517948272", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5c38\u4f53\u53d8\u5316\u56fe\u9274\u300b\u8fd9\u672c\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297338840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297338840/answer/538174550", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5389\u5bb3\u7684\u9886\u5bfc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300288948", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300288948/answer/525418118", "content": "\n\u6218\u573a\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u9634\u635f\u7684\u6280\u5de7\u548c\u5386\u53f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59502233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59502233/answer/535036873", "content": "\n\u7535\u89c6\u5267\u300a\u5434\u627f\u6069\u4e0e\u897f\u6e38\u8bb0\u300b\u91cc\u7684\u6545\u4e8b\u662f\u57fa\u4e8e\u53f2\u6599\u7684\u8fd8\u662f\u7f16\u5267\u81ea\u5df1\u7f16\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67064860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67064860/answer/523160119", "content": "\n\u5730\u4e3b\u9636\u7ea7\u662f\u600e\u6837\u963b\u788d\u751f\u4ea7\u529b\u53d1\u5c55\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300288948", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300288948/answer/531315919", "content": "\n\u6218\u573a\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u9634\u635f\u7684\u6280\u5de7\u548c\u5386\u53f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300288948", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300288948/answer/520459036", "content": "\n\u6218\u573a\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u9634\u635f\u7684\u6280\u5de7\u548c\u5386\u53f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301390235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301390235/answer/525831597", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u7684\u4fdd\u9669\u610f\u8bc6\u662f\u5426\u6bd4\u8f83\u5dee\uff1f\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34812534", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34812534/answer/527933621", "content": "\n\u7537\u58eb\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u6253\u7406\u53c8\u597d\u770b\u7684\u53d1\u578b\uff08\u9664\u5bf8\u5934\u5916\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301541288", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301541288/answer/526760061", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u738b\u601d\u806a\u62bd\u5956 113 \u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301464702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301464702/answer/527588811", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u5728\u9ad8\u94c1\u4e0a\u52a0\u4e86\u59b9\u5b50\u5fae\u4fe1\uff0c\u6211\u8ba9\u4ed6\u5220\u9664\uff0c\u8fc7\u5206\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68484929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68484929/answer/533398520", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u6587\u827a\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34012198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34012198/answer/509336903", "content": "\n\u5728\u4f4f\u9152\u5e97\u7684\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u6709\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u6545\u4e8b\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36442613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36442613/answer/491089343", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u5f88\u559c\u6b22\u7684\u53e5\u5b50\u6216\u8005\u4e2a\u6027\u7b7e\u540d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30878980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30878980/answer/306676630", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u7684\u6700\u5947\u602a\u7684\u6b7b\u6cd5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28484672", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28484672/answer/528719288", "content": "\n\u5982\u4f55\u8fa8\u8ba4\u8eab\u8fb9\u7684\u806a\u660e\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301990435", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301990435/answer/529665528", "content": "\n\u788e\u7247\u5316\u65f6\u4ee3\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u9ad8\u6548\u7684\u5b66\u4e60\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296589967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296589967/answer/532248961", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u4e0d\u662f\u5370\u5ea6\u800c\u662f\u4e2d\u56fd\u6210\u4e86\u4e16\u754c\u5de5\u5382\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39821720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39821720/answer/535461603", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5341\u5206\u9634\u6697\u3001\u4ee4\u4eba\u611f\u5230\u4e0d\u9002\u7684\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36442613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36442613/answer/535916291", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u5f88\u559c\u6b22\u7684\u53e5\u5b50\u6216\u8005\u4e2a\u6027\u7b7e\u540d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281767264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281767264/answer/531843421", "content": "\n\u674e\u8bde\u5c31\u4e0d\u6015\u9ed1\u5c3e\u9171\u8dd1\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54501670", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54501670/answer/538710832", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u674e\u8bde\uff08\u86cb\u86cb\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24929266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24929266/answer/501182597", "content": "\n\u600e\u6837\u5224\u65ad\u5bbe\u9986\u91cc\u662f\u5426\u88ab\u5b89\u88c5\u6444\u50cf\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40114029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40114029/answer/524617981", "content": "\n\u60f3\u6254\u732b\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300532843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300532843/answer/521063765", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u82f1\u96c4\u6700\u514b\u51b0\u62f3\u7ef4\u514b\u6258\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298563043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298563043/answer/538952612", "content": "\n\u5f53\u4f60\u4e00\u89c9\u9192\u6765\u53d1\u73b0\u81ea\u5df1\u53d8\u6210\u4e86\u4e00\u4e2a\u59b9\u5b50\u4f60\u7b2c\u4e00\u5929\u4f1a\u5e72\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301176868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301176868/answer/539815748", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u89c9\u5f97\u300a\u8352\u91ce\u5927\u9556\u5ba22\u300b\u4e0d\u597d\u73a9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20238525", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20238525/answer/545840425", "content": "\n\u5e73\u9762\u8bbe\u8ba1\u5e08\u7ecf\u5e38\u53bb\u54ea\u4e9b\u7f51\u7ad9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303426076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303426076/answer/546889377", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u7684\u725b\u6392\u5e97\u51e0\u4e4e\u4e0d\u505a\u719f\u6210\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25963026", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25963026/answer/510508300", "content": "\n\u516d\u8109\u795e\u5251\u548c\u4e00\u9633\u6307\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24291763", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24291763/answer/541339415", "content": "\n\u5728\u9ebb\u7701\u7406\u5de5\u5b66\u9662\uff08MIT\uff09\u5c31\u8bfb\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290578374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290578374/answer/474489715", "content": "\n\u96c6\u9f50\u5143\u7d20\u5468\u671f\u8868\u6240\u6709\u5143\u7d20\uff0c\u5927\u6982\u9700\u8981\u591a\u5c11\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296619201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296619201/answer/547326390", "content": "\n\u4f60\u6240\u89c1\u8fc7\u804c\u573a\u6f5c\u89c4\u5219\u6709\u591a\u6df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33602748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33602748/answer/544441087", "content": "\n\u88c5\u4fee\u623f\u5b50\u6709\u4ec0\u4e48\u987a\u5e8f\u548c\u6d41\u7a0b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293477287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293477287/answer/498554511", "content": "\n\u5982\u679c\u79bb\u5f00\u4e0a\u6d77\uff0c\u4f60\u6700\u820d\u4e0d\u5f97\u5927\u57ce\u5e02\u7684\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30449928", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30449928/answer/526015518", "content": "\n\u76ee\u524d\u662f\u521b\u4e1a\u7684\u6700\u597d\u65f6\u673a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274958537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274958537/answer/545946098", "content": "\n\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297390077", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297390077/answer/528266046", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7f8e\u4ece\u79d1\u5b66\u89d2\u5ea6\u89e3\u8bfb\u4e4b\u540e\u5c31\u5d29\u584c\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290262227", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290262227/answer/469074932", "content": "\n\u85cf\u7352\u4ef7\u683c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65ad\u5d16\u5f0f\u4e0b\u8dcc\uff0c\u6709\u7684\u5730\u65b9\u636e\u8bf4\u90fd\u88ab\u7aef\u4e0a\u4e86\u9910\u684c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297390077", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297390077/answer/531050669", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7f8e\u4ece\u79d1\u5b66\u89d2\u5ea6\u89e3\u8bfb\u4e4b\u540e\u5c31\u5d29\u584c\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274958537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274958537/answer/475918545", "content": "\n\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300125498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300125498/answer/533958839", "content": "\n\u4e3a\u5565\u67d0\u4e9b\u5973\u5b69\u5b50\u4f1a\u5fc3\u5b89\u7406\u5f97\u63a5\u53d7\u793c\u7269\u548c\u7537\u751f\u8bf7\u5ba2\u5403\u996d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275582746", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275582746/answer/539246936", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5bcc\u4eba\u4f1a\u8d8a\u5bcc\uff0c\u7a77\u4eba\u8fd8\u662f\u7a77\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303559391", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303559391/answer/538661849", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7f51\u7ea2\u7684\u53d1\u5c55\u5386\u53f2\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276193759", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276193759/answer/472020846", "content": "\n\u300a\u6545\u4e8b\u4f1a\u300b\u4e2d\u8ba9\u4f60\u5370\u8c61\u6700\u6df1\u7684\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296625645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296625645/answer/520554855", "content": "\n\u5357\u4eac\u548c\u676d\u5dde\uff0c\u54ea\u4e2a\u57ce\u5e02\u66f4\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31110837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31110837/answer/488908752", "content": "\n\u548c\u5f02\u6027\u5408\u79df\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36144261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36144261/answer/527591798", "content": "\n\u7537\u751f\u9700\u8981\u7684\u57fa\u672c\u6b3e\u7684\u51ac\u88c5\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40828540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40828540/answer/511055335", "content": "\n\u88ab\u5f53\u6210\u5916\u56fd\u4eba\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288455574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288455574/answer/524472174", "content": "\nIG\u4e0a\u5355The Shy\u662f\u5426\u8fc7\u8a89\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23607554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23607554/answer/475035341", "content": "\n\u6708\u85aa\u4e00\u4e07\u5728\u676d\u5dde\u80fd\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30359579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30359579/answer/481652707", "content": "\n\u5bb6\u91cc\u6709\u4fdd\u59c6\u3001\u4f63\u4eba\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27743922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27743922/answer/525522138", "content": "\n\u6210\u672c 2000 \u5143\u4ee5\u5185\u3001\u4e0d\u4f1a\u4ee4\u4eba\u826f\u5fc3\u4e0d\u5b89\u7684\u8d5a\u94b1\u65b9\u6cd5\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297017397", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297017397/answer/519873884", "content": "\n\u5728\u4e2d\u56fd\uff0c\u5f00\u8d85\u8dd1\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29361767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29361767/answer/470561519", "content": "\n\u5317\u4eac\u6709\u54ea\u4e9b\u5178\u578b\u7684\u8c6a\u5b85\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294424532", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294424532/answer/492022317", "content": "\nDC\u7535\u5f71\u5b87\u5b99\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u5931\u8d25\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37018317", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37018317/answer/504394873", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u5fc3\u7406\u6210\u719f\u7684\u5177\u4f53\u8868\u73b0\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274491021", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274491021/answer/467979015", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8054\u60f3\u96c6\u56e2\u7684\u80a1\u4ef7\u5728\u8fc7\u53bb\u4e94\u5e74\u4e0b\u964d\u4e86 56%\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286837417", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286837417/answer/488915428", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6c99\u96d5\u8868\u60c5\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304891943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304891943/answer/547592252", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5ae6\u5a25\u56db\u53f7\u6210\u529f\u53d1\u5c04\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u91cd\u8981\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67091864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67091864/answer/468924613", "content": "\n\u5973\u751f\u771f\u5b9e\u7684\u4e00\u9762\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301652791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301652791/answer/537472708", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f51\u6613\u6e38\u620f\u88ab\u5f88\u591a\u4eba\u9a82?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65316844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65316844/answer/501762687", "content": "\n\u4f60\u5728\u98de\u673a\u4e0a\u90fd\u9047\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u300c\u5947\u8469\u300d\u4e58\u5ba2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304576873", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304576873/answer/547450213", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6f2b\u5a01\u4e8e 12 \u6708 7 \u65e5\u53d1\u5e03\u7684\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df 4\u300b\u9996\u652f\u5b98\u65b9\u9884\u544a\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271090339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271090339/answer/504773054", "content": "\n\u5973\u751f\u8981\u662f\u88ab\u62d0\u5356\u5230\u5927\u5c71\u6df1\u5904\uff0c\u600e\u6837\u624d\u80fd\u9003\u51fa\u5927\u5c71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289966770", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289966770/answer/508074831", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u53bb\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u6bd4\u8f83\u53d7\u5c0a\u91cd\u4e0d\u6015\u88ab\u4eba\u6b3a\u8d1f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62250094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62250094/answer/537870267", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53e5\u5b50\uff0c\u4e00\u773c\u5c31\u4f1a\u8ba9\u4f60\u7231\u4e0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20320900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20320900/answer/392728607", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5973\u751f\u6709\u4f53\u9999\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48729206", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48729206/answer/529887240", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u771f\u6b63\u5c4c\u7684rapper\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\u8bf7\u5e26\u4e0a\u4ed6\u4eec\u7684\u4ee3\u8868\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300616212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300616212/answer/544474042", "content": "\n\u6708\u85aa8000\uff0c\u5982\u4f55\u5728\u4e00\u7ebf\u57ce\u5e02\u4f53\u9762\u751f\u6d3b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42080181", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42080181/answer/538552089", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6df1\u5733\u7684\u5730\u94c1\u91cc\u6709\u7ca4\u8bed\u64ad\u62a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65749938", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65749938/answer/235966194", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u4eba\u76f8\u4fe1\u4e2d\u533b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304722877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304722877/answer/547517147", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6700\u5f3a\u5927\u8111\u9009\u624b\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u9a6c\u827a\u59ae\u548c\u5b8b\u601d\u777f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35104273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35104273/answer/548077310", "content": "\n\u7528\u4e00\u5f20\u7eb8\u80fd\u505a\u51fa\u4ec0\u4e48 ?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40935257", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40935257/answer/547259451", "content": "\n\u732b\u53ef\u4ee5\u7325\u7410\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303267316", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303267316/answer/547915550", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u59da\u73ed\u6700\u597d\u7684\u5b66\u751f\u90fd\u53bb\u4e86\u534e\u5c14\u8857\u5bf9\u51b2\u57fa\u91d1\u505a\u91cf\u5316\u4ea4\u6613\u300d\u8fd9\u4e00\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304849456", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304849456/answer/547046887", "content": "\n\u5728\u5168\u7403 5G \u5e02\u573a\u4e2d\uff0c\u534e\u4e3a\u626e\u6f14\u4e86\u600e\u6837\u7684\u89d2\u8272\uff1f\n"}]